100個自殺的理由

買唔到樓

生不如死 一個就夠晒啦

life is a disease and death is the cure

想死

買唔到樓結唔成婚

長期病痛

0
唔想自殺

13 reasons why

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：